<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">सुरक्षा जमशेदपुर</string>
    <string name="coming_soon">" जल्द आ रहा है"</string>
    <string name="bread">" रोटी"</string>
    <string name="gas">गैस</string>
    <string name="Quarantine">कोरांटीन</string>
    <string name="backPress">एप्लिकेशन को बंद करने के लिए फिर से दबाएं</string>
    <string name="request_passes">अनुरोध निवेदन</string>
    <string name="groceries_and_essentials">किराने का सामान और अनिवार्य है</string>
    <string name="milk_and_dairy">दूध और डेयरी</string>
    <string name="water">पानी</string>
    <string name="register_quarantine">संगरोध रजिस्टर करें</string>
    <string name="loc_perm_denied">स्थान अनुमति अस्वीकृत</string>
    <string name="failed_to_submit_report">रिपोर्ट प्रस्तुत करने में विफल। अपना इंटरनेट संपर्क जांचे</string>
    <string name="submitter_successfully">रिपोर्ट सफलतापूर्वक सबमिट कर दी गई है</string>
    <string name="ok">ठीक</string>
    <string name="cannot_get_your_reports">आपकी रिपोर्ट नहीं मिल सकती</string>
    <string name="try_again">पुनः प्रयास करें</string>
    <string name="failed_to_connect">सर्वर से कनेक्ट करने में विफल</string>
    <string name="successful">सफल</string>
    <string name="please_wait">कृपया प्रतीक्षा कीजिये</string>
    <string name="reported_on">इस दिन रिपोर्ट किया गया</string>
    <string name="at">at</string>
    <string name="cant_get_location">अपना स्थान प्राप्त नहीं कर सकते। कृपया Google मानचित्र खोलें और पुनः प्रयास करें</string>
    <string name="successfully_registered_for_quarantine">संगरोध के लिए सफलतापूर्वक पंजीकृत</string>
    <string name="terms_and_condition">-घर पर संगरोध के लिए कृपया रजिस्टर करें केवल उस स्थान पर जहां आप अलगाव के दौर से गुजर रहे हैं। उस समय आपका वर्तमान स्थान जिसे आप ऐप पर होम संगरोध के लिए खुद को पंजीकृत कर रहे हैं, उस पर नजर रखी जाएगी, इसलिए कृपया अपने आप को केवल उसी स्थान पर पंजीकृत करें जहां आप संगरोध के लिए माना जाता है। (उदा: यदि आपको घर पर संगरोध करने के लिए कहा जाता है, तो ऐप खोलें और ऐप पर तभी पंजीकरण करें जब आप किसी अन्य स्थान के बजाय अपने घर पर हों)\n<br/><br/>

-आप मेरी सरकार की निगरानी करेंगे। होम संगरोध के लिए ऐप के माध्यम से, और यदि आप संगरोध का उल्लंघन करते हैं, तो आपको स्थानीय शासी निकाय द्वारा दंडित किया जाएगा।\n<br/><br/>

-आप एक तस्वीर पर क्लिक करने और इसे हर 2 घंटे में सुबह 9 बजे से 9 बजे तक भेजने वाले हैं, ऐसा करने में विफलता के लिए अधिकारियों को आपको कॉल करने और आपकी निगरानी करने की आवश्यकता होगी।\n<br/><br/>

-अभी हर समय अपना स्थान बनाए रखें, ऐसा करने में विफल रहने को उल्लंघन का कार्य माना जाएगा और स्थानीय प्रशासन के अधिकारी आपके निरीक्षण में आ सकते हैं यदि उन्हें आपके स्थान से कोई डिफ़ॉल्ट परिवर्तन का पता चलता है।\n<br/><br/>

-घर के संगरोध के झूठे पंजीकरण को आपराधिक कृत्य माना जाएगा।</string>

    <string name="name">नाम</string>
    <string name="phone_number">फ़ोन नंबर</string>
    <string name="quarantine_address">संगरोध पता</string>
    <string name="authority">संगरोध जारी करने वाले प्राधिकरण का नाम</string>
    <string name="start_date">आरंभ करने की तिथि</string>
    <string name="end_date">समाप्ति तिथि</string>
    <string name="report">सेल्फी लें और रिपोर्ट करें</string>
    <string name="address">पता</string>
    <string name="zone">क्षेत्र</string>
    <string name="state">राज्य</string>
    <string name="district">जिला</string>
    <string name="tnc">आवेदन पर घर संगरोध के लिए पंजीकरण करते समय ध्यान में रखा जाने वाला अंकं</string>

    <string name="name_cannot_be_empty">नाम फ़ील्ड खाली नहीं हो सकता</string>
    <string name="address_cannot_be_empty">पता फ़ील्ड खाली नहीं हो सकती</string>
    <string name="enter_valid_phno">एक मान्य फ़ोन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="authority_cannot_be_empty">प्राधिकरण क्षेत्र खाली नहीं हो सकता</string>
    <string name="pick_start_date">प्रारंभ दिनांक चुनें</string>
    <string name="pick_end_date">अंतिम तिथि चुनें</string>
    <string name="accept_tnc">कृपया नियम और शर्त स्वीकार करें</string>
    <string name="failed_to_register_quarantine">संगरोध दर्ज करने में विफल</string>
    <string name="create_account">खाता बनाएं</string>
    <string name="email">ईमेल</string>
    <string name="sign_up">साइन अप करें</string>
    <string name="change_to_hindi">Use in hindi</string>
    <string name="change_to_english">Use in english</string>
    <string name="faq">सुरक्षा- एनआईटी जमशेदपुर के अंतिम वर्ष के छात्रों द्वारा पूर्वी सिंहभूम जिला प्रशासन के सहयोग से कोविद -19 के खिलाफ नागरिकों की मदद और सुरक्षा के लिए एक एप्लीकेशन विकसित किया गया।\n\n
विशेषताएं:\n\n

-होम संगरोध ट्रैकिंग सुविधा उन नागरिकों के लिए जो सरकार द्वारा सौंपे गए हैं, ताकि सरकार उनकी गतिविधियों पर नजर रख सकते हैं और उन पर नज़र रख सकते हैं। \n
-आवेदन के माध्यम से आवश्यक काम के लिए जमशेदपुर घूमने के लिए आवश्यक पास के लिए स्थानीय पास जारी करने और जारी करने वाले स्थानीय प्राधिकारी द्वारा अनुमोदित। (जल्द आ रहा है)\n
-आवेदन के माध्यम से आवश्यक वस्तुओं जैसे किराने, व्यक्तिगत देखभाल, गैस, पानी, दवाएं आदि का वितरण। (जल्द आ रहा है)\n

वर्तमान में, यह ऐप Google Play Store पर अपलोड करने का तरीका है, और अब इसे सोशल मीडिया के माध्यम से उन लोगों तक पहुंचाने के लिए साझा किया जाता है, जिन्हें सरकार द्वारा घरेलू संगरोध और अलगाव के तहत बताया जाता है।\n

डेवलपर्स से संपर्क करने के लिए:\n\n
Email: suvidhajamshedpur@gmail.com \n\n
Phone: 7061039636 </string>
    <string name="faq_btn">सामान्य प्रश्न</string>

</resources>